【大國勃起】支那「網紅」澳網比賽中途故意喧嘩 賽事一度中斷

正在墨爾本舉行的本年首項大滿貫澳洲網球公開賽，昨日發生小插曲，支那導演朱翊之子、現於澳洲讀大學的網絡紅人Jamie Zhu昨於男單第3圈東道主球手基茲奧斯以盤數3：1擊敗祖桑加的賽事中途以手機自拍自己突然大叫的片段，而他的叫囂不但令賽事一度中斷，更惹來全場狂噓。

24歲的Jamie Zhu，父親是支那導演朱翊，1982年於上海戲劇學院畢業後曾在悉尼留學及工作8年，其妻子亦為澳洲人。而這名現於澳洲新南威爾士大學就讀的「網紅」在facebook擁有逾200萬追隨者，Instagram亦有近40萬粉絲，其youtube頻道亦有逾10萬人訂閱。不過他昨日卻在澳網賽事中「攪事」，在基茲奧斯準備發球時突然在觀眾席大叫，隨即惹來在場球迷狂噓，而比賽亦被迫一度中斷，事後被保安驅趕出場的他，被罰款3000澳元（約1.9萬港元）。而他其後將影片上傳到網絡，最終惹來不少劣評，有網民斥他「白癡」，亦有人認為這已不是有趣與否的問題，而是對別人缺乏尊重。

支那人

澳洲人有好多種

好多網紅真係好低質，真係唔明點解扮狗拍下垃圾片都有咁多人follow

支那賤畜

今次真正影衰晒支那

呢條賤種幾時死

支那狗特別蠢

仲有人用特衰護照向外國人自認支那人

屌根本就好多youtuber用呢啲垃圾招數

五毛狗呢？

呢個post琴日完全推唔起

五毛狗唔敢入

生番始終都係生番

意義

目的

無謂幫佢做宣傳。

證明劣等人溝高等人，生出黎都係劣等人，同你一撚樣